真三國無雙8 DLC公佈

傢具，外觀，試練任務
4月發售 800yen+稅

新武器系統
5月發售 1200yen+稅

追加章節
夏季 予定 2400yen +稅

暗榮搞隻垃圾出黎仲好意思斬件出DLC，食屎啦